英國大加國防經費為香港而嚟 黃世澤幾分鐘

英國大加國防經費為香港而嚟
黃世澤幾分鐘
#評論 20201120

martin oei
95.7K subscribers

#英國 #BNO #香港
00:00 英國大加國防經費為香港而嚟
01:00 英國國防經費由1945年後一路削減直至今年
08:31 超過英國人喺香港係大加軍費背景
15:11 國防經費都係解決經濟問題嘅方法

#國防經費 #BorisJohnson #中國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

一定係咁啦，香港係世界中心，其他國家做乜行動都係為左香港

利申：已送黃標

9 up都有個本呀 咩都關香港事

但佢好耐以前講bno平權，而家真係中中地